今年係我地利物浦之年

屌你老母成堆獌狗仲串唔串到我地冇英超

死獌狗拎左幾十分仲比我轟騎住

我轟今年應該可以反杯拎英超